究竟啲呀媽拎住條橡筋帶，綁住自己個仔喺咩心態？

喺條街見到個呀媽拎住條帶，綁住自己個仔隻手。
俗啲講句，真係成隻狗咁

個仔成為眾人目光，壓力一定好大

驚佢仆街

放狗

比同學仔見到會指住嚟笑

通常係支那狗先用

有一款仲要條帶係通咗少少電
好仆街 我有次企定定，隔離隻支那仔跑過嚟但係條帶掂到我，我成個人彈一彈起
啲支那狗真係好撚濕鳩

當蟲係狗算係咁啦

盡責

連自己都當個仔係隻狗
真係唔怪得啲人叫佢哋做支那狗

支那多拐子佬嘛，唔綁實啲可能一出門口就唔見咗

問過，佢地話怕柺子佬，甩咗拖仲有條繩

港媽都有呀

個仔扁哂嘴跟住行